點解男廁有尿兜但門長開，女廁得廁格就關門？

？

有D公廁仲要可以用鏡反照到尿兜 但都無門

香港女人就算係豬閪都矜貴啲
男人無人會望
清潔阿姐會門都唔敲就大條道理走入男廁

女權撚快出嚟

成日都有阿婆阿嬸行入男廁清潔
好正常

有啲直程鏡都唔洗，直接見到人棟係度痾

見過公司清潔姐姐入咗男廁但有師兄小便緊

仲有D開門對住尿兜
如果經過會見到男人背脊

因為歧視男性囉 支持男性平權

阿姐話乜撚都見過
唔好阻住我做嘢

阿姐年中應該見好多撚

泳池更衣室都係咁

幫老闆含埋條撚先覆你post